# Read Me #

## Ideaware Test ##

## Instalacion ##


Abrir una terminal y entrar a la carpeta raíz y correr los siguientes comandos
```
#!shell

npm install

bower install

```

## Run ##

Desde la carpeta raíz correr el siguiente comando
```
#!shell
gulp watch
```